男確診者精液被驗出含新冠病毒 專家警告：康復者須禁慾30天

新冠肺炎疫情在全球肆虐多月，中國科學家早前發表研究報告指出，在部分新冠肺炎男確診者的精液中，驗出新冠病毒。有泰國專家日前亦呼籲，為避免病毒持續擴散，確診者在康復後的30天內，都應盡量避免與他人發生性行為。

據報，泰國疾病管制署醫學專家馬諾蘇蒂（Veerawat Manosutthi）引用來自中國的醫學報告，表示新冠病毒可能潛藏在精液中。若以病毒潛伏期計算，確診者即使在康復後解除隔離，30天內仍須禁慾，避免與他人發生性行為。

除了以上原因外，Manosutthi又指出，新冠病毒主要靠飛沫傳播，因此接吻亦可能會使對方面臨受傳染的風險。若仍是難以抵擋情慾誘惑，進行性行為時必須佩戴安全套，以保護自己及保護對方。

Manosutthi續指，即使過了30天「解禁」後，康復者在再次進行性行為時，都應該戴上安全套。

據了解，中國解放軍總醫院第八醫學中心呼吸科主任趙衛國，以及河南商丘市立醫院感染科副主任張世璽成立的研究團隊，在今年1月至2月期間，檢測38名年齡介乎15至50多歲的新冠肺炎確診者的精液，結果發現有6人的精液中存在病毒基因。當時，其中4人正處於傳播高峰期，另2人則處於康復期。不過，由於實驗時間過短，尚無法得知新冠病毒能在精液中存活多久。

陰道感染肺炎

打飛機又點計

射走晒啲病毒佢唔好咩？

切完無限好

毒撚又贏

夢遺點算？

打多幾次丁咪快啲射曬啲毒出黎囉

雞虫大獲了

你同D廢老咳晒D病毒出嚟都係同一個思維

咁如果打j 唔係射去人哋度
又唔係請人飲基本上唔會有咩問題

30天禁欲爆發100回連續絕頂！

點撚樣射走晒呢?

交完配咪會有天生抗體嬰兒！？

精會儲係個袋到架wo 有毒個批咪會野到新個d?

你禁慾30天 40天都好 除非你真係走去驗 如果唔係點知道真係完全康復

隔離14日後就無事

依家先嚟講

傳染俾張床

日本中學生：屌你老母

Mary 大賣
有無number 推介？

武漢愛滋

老實講 只要一感染就係咁先 成世都奶嘢
所有體液 分泌物一定有病毒

3日都忍唔到

變咗性病

IQ : 9999 不過係負

打完唔清理好，隨時自己再感染

毒J

日本肺炎B

打哂啲毒出嚟

係喎
之前唔係話好返都唔會全清嘅咩

打飛機算啦

屋企人/清潔工多得你唔少

輸出病毒

夢遺咁點算

日本av又有新情節啦

康復出院都要J 多十次先好實戰

東莞夢碎

愛滋病毒咁

條條大路通陰間

唔係應該連續射精30日咩

變撚埋性病

打多d飛機清下d舊貨

即刻上大陸叫雞

咁個呀婆受感染關唔關事？

碌鳩確診

打飛機嘅話就得

切除病毒根源

正常屌閪內射應該無事
但係含撚口爆呑精就出事

咁啲病毒咪一齊沖落廁所

漂白水

支共病毒咁撚勁
飛沫傳播
空氣傳播
性接觸傳播

之前肺花個個警察

會唔會係確診者在康復後的永久，都應盡量避免與他人發生性行為。

呑返落肚

危險日遇上武肺男

Too hot to handle

可以吞精

有 HIV 特性。

射病毒，精盡人亡，放能康復

支那自煮燃發愛滋病同愛支病又贏

No Nut June ?

壯大黃色文宣共榮圈
「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

講得好

可以戴套架嘛

射出黎又話傷腎, 如果唔射出黎夠 3日就"水塘"滿瀉
唔通真係要切咩

手都中啦。更何況入左體內

出口轉內銷

疫情下毒撚係大驘家

武肺危害埋人類繁衍

即係體液都可以傳染，咁咪同愛滋

點解會冇啦啦check 精有冇毒

環保吹家族

Higher power 連人類扑野都要控制同監察

生左個仔點算

屁眼唔得既

咩漫畫黎?

要測試晒隻病毒有咩感染途徑好正常，就算排泄物都要驗啦。

啜毒療傷是有根據的啊！

射精管理

自己計雙重感染
係廁所打就含家中硬

研究抗體 疫苗乜都試架啦 基度上人體有既野都會拎黎驗下

咁似愛滋

黃金神威

神作黎

日本呢

日本帶套多

一係中肺炎一係精盡人亡

用呼吸機吊佢老母十個月命